唔好搞匯豐！

搞匯豐冇用，其他post 有講原因
正確做法應該係去中銀開party，一黎照樣刺激到經濟，二黎唔會殺錯良民。總之你激起我，我就支持下中資，中資們有唔滿意就自己同個政府講啦

PS:記得與暴力割蓆呀